乜撚野係獨立檢討會

我哋爭取既係有法律效力既調查委員會，
唔係乜野檢討會，區選之後，
5大訴求仍然冇達成，popo仍未被嚴懲
點解大家好似收晒貨咁

我聽到林鄭句independent review committee 就無名火起
就好似當日我地叫撤回，佢講暫緩咁
林病作風完全冇變
比A貨我地
我地唔係收貨？？

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求